想問下呢種單車有咩優勢？

如果要改個中文名應該叫咩好？

唔會爆呔?

最弊前轆都係用充氣肽呢
應該可以連前轆都改埋

上樓梯都得咁

無優勢 純粹型